俾女友帽咗

想去佢公司唱衰佢 整到佢無工返
各位點睇

Support

咁又點？改變到你帶綠帽嘅事實？

願聞其詳

唔好衝出黎柒啦

唔好 我知道你好嬲 但永遠永遠 感情問題如果去到發癲周圍唱
蝕底既永遠係你 你會俾人記得一世 你因為個垃圾女人而整低自己
不過樓主要唱衰既 我一樣會照支持你
希望你早日放低
利申過來人

Post啲閃卡上嚟好過啦
連登仔即刻一呼百應

咁即係送上門自爆碌柒比條女NTR

on9 大把女分手夠post曬上網又做到好慘情，扮曬受害者，一個星期後咪拖住另一個hashtag下個會更好

不過踩上人公司又7左d唔夠man,貼街招好啦

糕

點都好
唔好做犯法野
為𠵱啲仆街坐監唔值

樓主有detail?

連登仔幫你諗諗計

上公司嘈都犯法

用盡你每個腦細胞精神思維去進行報復

算啦，出得軌就唔愛你，報仇盞自己仲辛苦

利

唯一驚上到去俾人拍哂片
到時我個樣都見報

唔犯法
驚你衝動做多咗嘢啫

我都驚自已忍唔住
條仔都係同一間公司
如果我真係出手會點而條男又還手係咪大家都有事

點都改變唔到條仔曾經用佢條充哂血硬一硬嘅jerjer不停抽插你條女個閪

你將你個故事連証據同圖片放上來就得，根本無需要咁on9上去佢公司，除非你諗住濕佢一劑